你知道不戴口罩是要懲罰嗎

你知道不戴口罩是要懲罰嗎

俊x

唔知間公司仲請唔請人

好大波

有CODE嗎?

🌚

求番號
好熟口面

好想睇

肥膩嘢

好似係倉多真央

對了

真既？

SSNI-229

，sorry,睇錯咗

倉多 黎